有無人知士缽亭呢隊波發生咩事？？？

個個球員要同球會解約

C朗之愛回家？

dost

原來個主席搵人打球員

留名

內亂到咁 真係第一次件
由上到下 都公開屌來屌去

仲好像搵球迷打球員

有冇新聞睇下

個主席癲左

有冇source?

之前話要雪晒成隊正選

之前歐霸對馬體會主席屌球員唔盡力

一群士砵亭球迷周二闖入球隊訓練場，干擾球隊操練並襲擊球員和職員，導致包括荷蘭前鋒巴斯杜斯等部份職球員受傷，士砵亭其後發表聲明作出譴責。

據報道，周二約有50名持有棍棒或腰帶等武器的蒙面球迷闖入士砵亭的訓練中心，襲擊球員和職員，甚至大肆破壞更衣室。除了巴斯杜斯頭部受傷，據悉教練捷西斯、葡萄牙國腳魯爾柏迪斯奧、威廉卡維奴，阿根廷的馬高斯阿古拿、洛迪高巴達利亞等都受到襲擊。警方其後拘留了21名嫌犯。

士砵亭正備戰下周日對艾維斯的葡盃決賽。該隊周日在葡超煞科戰以1:2不敵馬里迪莫，只能獲聯賽第三名，或因失落聯賽次名及下季歐聯資格而令球迷不滿。

一班士砵亭激進球迷喺上個禮拜二闖入球隊訓練場，襲擊同埋騷擾職球員，前鋒巴斯杜斯頭部仲搞到受傷淌血。葡萄牙傳媒報道，士砵亭主帥佐治捷西斯已掌握證據，證明主席般奴卡華奴係事件幕後黑手。報道指，上月六日士砵亭喺歐霸對陣馬德里體育會之後，般奴卡華奴就同邀進球迷組織Juve Leo嘅負責人會面。不過般奴卡華奴曾發出聲明，否認同Juve Leo有接觸。佐治捷西斯就話，佢已掌握卡華奴策劃事件嘅證據，並計劃採取法律行動。據此前報道，般奴卡華奴早前曾同麾下球員爆發罵戰，又將合共19名球員停賽。近日事件又再升級，般奴卡華奴上個禮拜一仲將佐治捷西斯同埋佢嘅教練團隊處以停賽，雙方關係進一步決裂

少林足球咁

抵打啦 馬里迪莫都贏唔到

打會員就okay

打假波抵死

遲早執柒左佢

終於唔再係潮文

正宗痴撚線公司